點解連詩雅 Dear Jane 周柏豪d歌可以YouTube點擊率咁高

天王巨星都唔得
有d仲多過周董 有冇咁勁呀？
係咪造數

推

D mk一日聽四五十次

我都有click 不過入去比負皮

唔到你唔承認
呢代青少年冇人未聽過佢地嘅歌
只係多與少嘅分別
事實上係香港佢地係最紅果堆（只係香港歌星）

唔係剩係計一次？

日日返工都要比呢埋歌強姦隻耳